好忙呀又一個！碧咸大仔IG照片被指「辱華」 內地網民：全家別再來中國撈錢

碧咸大仔IG照片被指「辱華」 內地網民：全家別再來中國撈錢

又想起多條支線？

他鄉又遇故支

收皮啦
一見到碧咸肯定笑撚晒口同佢影相

貼文就貼文啦
貼link把撚咩
想幫01呃click？

sor9y 囉

英國「萬人迷」碧咸（David Beckham）長子布魯克林（Brooklyn Beckham）熱愛攝影，在Instagram上不時分享自己拍攝的照片，但他日前發布兩張亞洲女性在威尼斯坐貢多拉船以及逛超市的照片，並寫下照片描述「沒有像意大利的地方了，不是嗎？」（No place like Italy innit），就刺激到內地網民的神經。

照片發出後，許多內地網民認為布魯克林的圖說涉嫌「辱華」、「搞種族歧視」，繼而群起在他的照片下方留言質問「亞洲遊客不能去意大利玩嗎」、「花自己的錢堂堂正正出國旅遊，又沒有甚麼出格舉動，怎麼了」、「意大利人都沒說甚麼，何時輪到英國人來歧視」、「你哪來的優越感，你怎麼不上天？」

隨後布魯克林將Instagram賬號設為私人賬號，內地網民又轉戰碧咸和「碧咸嫂」維多利亞．碧咸（Victoria Beckham）的Instagram，要求他們道歉，並要他們「好好管教一下你們的兒子」、「不要再來亞洲、中國賺錢」，還有網民問碧咸嫂：「是不是覺得有這麼個兒子很丟人？」

據美國《福布斯》早前公開報道，足球名將碧咸2013年退役，但2014年收入依舊高達7500萬美元，其中主要的收入來源為中國。

有撚錢俾人賺咩仲

香港歡迎佢全家

顧掂你自己先啦班支那狗

想知邊個位辱親佢地

一地玻璃
Ig 究竟幾時先會ban 哂班生番

d大陸女人見碧咸真人咪又出晒水

班支那垃圾英文都唔識多隻
No place like this no place like that no place like home 都打爛到玻璃
佢地其實好清楚自己有幾垃圾

個心愈虛
玻璃愈脆

就算再直接D 屌鳩班蝗去旅行搞某地方亂曬太龍咁又點 要檢討既根本係班仆街強國人
日本人 法國人夠成日去旅行 又唔見人地俾人屌

屌你老母垃圾支那仔
啲污糟錢送都唔撚要
同埋班支那打手
出個comment賺得一個幾毫
一個月搵到兩三千都偷笑
撚有錢比人賺咩

支支真係多敵人

咁講
都幾明顯係歧視
但歧視你又點
從來都係歧視你地班劣等文化架啦

Anyway碧咸大仔真係生得好柒
將老豆老母既樣貌缺憾集於一身
我都想佢收皮，最好同大陸狗攬炒

碧咸仔無屌錯班支支

成班蝗蟲咁水戈

係班支支小器屌下十唔得

支那人好煩，少少事都不停吵鬧搵存在感

No place like Italy 點解都會諗到同1中國有關?

小小支那
可笑可笑

功成不在於我
小處不可隨便

他鄉遇故支 影張相放上ig都要俾班小支屌 玻璃心到呢